去日本8日，有咩上網卡好用？😬

去日本8日，有咩上網卡好用？😬

用wifi蛋好過用卡

想用卡

頭2GB 4G, 之後慢速, 8日卡
深水埗最平見到75元，呢排好似貴番啲

去當地7-11有得買

唔該巴打，其實wifi 會好D?

如果用足8日，買張不降速嘅好撚過啦，多50蚊左右

想試SMT個張

睇另外個post 啦, 講過架啦呢張有人

klook wifi 蛋 $12 蚊日
$12 * 8 = $96
用 android pay 仲有 9 折
( 唔夠 $100 用唔到 $25 蚊 coupon )
仲買乜鳩卡

不降速？

出旺角買張3GB都係88元

不降速係格黎個post 有人買左中左仆架啦. 意思即係瑣速. 長期under 1Mbps

Studio A 有隻同docomo 出嘅 $168 2.2GB 好似係8日
幾好用

👍👍👍

呢個好有 我用過幾次都好快同順 同埋2G其實用唔晒 假設你番房會用番wifi 唔好買所謂無限個隻 之前有個d測試 試過話其實係一黎就限速 慢到傻 sim卡好過蛋我覺得 又唔洗去拎同還蛋 又唔洗比咩deposit 用完扔左張卡就搞掂

2gb可以用到幾耐 只係google map既話

我個陣5日full day靜係用黎Google map 同ig whatsapp 用唔夠1gb

有無3gb版？

無知一問 呢啲卡係全日本定指定地區

因為一月中去東京加大阪 諗緊wifi強好啲定卡

Studio A x DoCoMo